﻿10:00 toi tên là đặng xuân lộc,quê ở thanh hóa,còn bạn
alo tèo tèo teo téo teo téo teo téo teo teo tèo tèo
10:13 còn tôi tên là thân đức hùng,quê ở bắc giang
đêm bỗng nhiên giọt nước mắt thẫm mi cay,
10:10 alo bạn là ai thế, đi ăn
mì cay không cậu
10:7  xin lỗi tôi không hiểu bạn nói gì